做左寬頻狗一排 你問我答

搵幾多一個月平均

叻既有啲8-9萬 我最低等果啲

做到一單有幾錢賺？

睇公司 我果間唔多

請唔請人啊師兄

請阿 做緊邊間

幾年前做過，你邊間啊？

咁巴打你呢？

兩父子

同看更咁上下 貪佢唔洗太準時 可以早收 得閒行下街咁 hea下打下機又一日

唐樓有冇得上光纖

基本上唔會加 不過都有啲舊樓會加 1%囉 有100mb都偷笑啦清

頂咁我真係無做緊丫 ma

你想入可以介紹你

推

H記d plan同網上果d一樣，點解要搵街霸

依家都係靠4G無限過日子

無架 搵街霸好處 有人幫你跟進。上網申請咪慢慢聽cs音樂

無法子 好少唐樓會有公司肯加

推一推

竟然無人問

點解啲舊客會貴過新客

村屋8mb無救？

街個價係新客優惠 舊客唔加你係人情 加你道理 你租屋都會加租啦 頂唔順咪兩年轉一次公司

無 問兩間Hk開頭公司有無 無既申請無限數據+Sim router

做邊間？

上邊有講

反正宜家乜柒安裝費都唔會收 2年轉一次會再拎迎新先係最佳選擇

行過街邊個啲見親都坐係二奶架度打機 到底有咩做

真心想知你哋人工
例如底薪大概幾多？
當簽到一單每月$300月費，廿四個月約
佣金幾多
有無雙糧，福利？
Thanks

態度正確

老底加單錢
有雙糧 醫療卡 手機 屋企上網都有員工優惠

單錢就係月費x24x你俑金條線

果啲等人問 我都係

點入行
無exp做唔做得

做得 多數唔會寫明請sv 基本上都係要識人入行

落邊區係自己揀？ 定係會定期轉下

巴打 telegram我： mwitsfuts

公司派

已pm

唔覺得好浪費人生咩